我細佬係咪有精神病

真人真事
我細佬平時好似好正常咁 都係係打份工 平時同FD出街玩
正正常常咁 係有時唔知做乜鳩成日一個人出去打邊爐 同睇鬼片
咁我之前想睇連登D POST (因為D故幾得意)
開左個AC啦 咁先有睇D隱藏內容
好啦 我細佬就R左我個AC黎玩
咁我一路都無理 之後前幾日番番下工 我同事話 呢個POST個樓主都幾撚癡線
一見到咩卡比獸 我已經覺得好熟口面 但我個AC名好似唔係咁喎..
點知原來我細佬成日轉個AC名 我又用左個唔比人睇我AC名既功能
搞到我都睇唔到自己轉左名
前幾日開左個老豆比樓POST先知改左名
之後我一起底 個心都寒埋
真係好撚似癡線佬 平時已經覺得佢神神化化
例如叫佢比心機番工 佢就話 你仲要打工代表你永遠都接觸唔到誠哥既思考領域 有機會既話都想同李哥一決高下
有次佢窮到得番 10蚊係銀包 問佢洗唔洗要錢
佢話 錢係有需要既時候就會自然出現 之後用10蚊係馬會贏左500蚊 仲比左條飛我睇
我之前聽講日本有條友打籃球 打到個人精神分裂 話咩 違反我命令既連父母都要殺 連隻眼都變埋色
我好驚佢遲D會變成咁...

一目十行?

閱

認真POST